好認真諗左陳奕迅top 10 你又最鐘意邊10首

好慶幸活係陳奕迅年代 佢唱歌已經同首歌融為一體
令你覺得好舒服 唔覺有人唱緊歌 而係有人播緊歌 好希望可以比更多人聽到佢啲歌

Top 10不分先後
想聽
十面埋伏
黑洞
綿綿
富士山下
時光倒流二十年
Shall we talk
失戀太少（The Easy Ride 演唱會）
活著多好
大開眼戒

十首真係好難揀 而你又會揀邊10首？

鮑姐

E神有冇同鮑起靜合唱？

無

點解冇鮑姐

見到鮑姐即覆

我的世界末日

開不了心
苦瓜
人來人往
1874
沙龍
粵語殘片
一絲不掛
最佳損友
傾城
綿綿

1874

不如不見
漸漸
人來人往
shall we talk
阿牛
一絲不掛
十年
大開眼界
失憶蝴蝶
富士山下
葡萄成熟時

樓主不如你開個新account

想自然，陀飛輪，一絲不掛
呢三首一定要有啦

黃金時代
沙龍
那一夜有沒有說
我的快樂時代
綿綿
黑暗中漫舞
孤獨患者
反高潮
防不勝防
葡萄成熟時

不如不見
月球上的人
人來人往
我的快樂時代
1874
一絲不掛
沙龍
陀飛輪
K歌之王
富士山下（or 我不好愛 對唔住我係毒撚 ）

不來也不去
粵語殘片
時光倒流20年
單車
明年今日
今日
抱擁這分鐘
低等動物
夕陽無限好
黃金時代

1874
落花流水
十面埋伏
不來也不去
喜歡一個人
黃金時代
大開眼戒
無人之境
於心有愧
七百年後

綿綿 （從來未愛你 ）
不如不見 （我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天）
任我行 （馬路戲院商店天空海闊 任你行）
黑暗中漫舞 （為何未曾讓我得夠便要損失你）
不來也不去 （就當最初 是碎步湖上可不可）
不知所謂 （我卻沒有講我很愛你）
New Order （想開心 不必做富翁 她當天 聽了沒法懂）
信心花舍 （甚至自己都可送到）
月球上的人 （從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛）
時光到流二十年 （遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞）

Last order
歌頒
不來也不去
反高潮
每一個明天
天下無雙
黃金時代
熱帶雨林
全世界失眠
跟我走好嗎

信心花舍
月球上的人
於心有愧
一絲不掛
富士山下
活著多好
人來人往
沙龍
K歌之王
1874

防不勝防
你睡過的 至少我都睡過

沙龍
Shall we talk
兄好妹
淘汰
反高潮
大開眼戒
Lonely christmas
Crying in the party
K歌之王
歌頌

1874
不如不見
黑夜不再來
陀飛輪
人車誌
Shall we talk